Laat me u dan adviseren, beste heer, tot troost jezelf zo veel mogelijk, om je onwaardige kind af te gooien uit je genegenheid voor altijd, en verlaat haar om de vruchten van haar te plukken eigen gruwelijke overtreding.
